@incollection{spindler2003,
  title={{Rechtsfragen der Open Source Software}},
  booktitle={Open Source},
  author={Spindler, Gerald},
  year={2003},
  publisher={Verlag Otto Schmidt}
}
@book{geistiges,
  title={Geistiges Eigentum: Schutzrecht oder Ausbeutungstitel?: Zustand und Entwicklungen im Zeitalter von Digitalisierung und Globalisierung},
  author={Depenheuer, O. and Peifer, K.N.},
  isbn={9783540777496},
  series={Bibliothek des Eigentums},
  url={https://books.google.de/books?id=wOZycc86Q6IC},
  year={2008},
  publisher={Springer Berlin Heidelberg}
}
@book{lexikon,
  title={Lexikon f{\"u}r das IT-Recht 2017/2018: Die 150 wichtigsten Praxisthemen},
  author={Bruggmann, T. and Ferner, J. and Klebs, H.},
  isbn={9783782506052},
  url={https://books.google.de/books?id=sAUtDwAAQBAJ},
  year={2017},
  publisher={Verlagsgruppe H{\"u}thig Jehle Rehm}
}
@unpublished{itrecht,
  title={{IT-Recht: Grundlagen für Informatiker: Open Source Software}},
  author={M{\"u}ller, Wolfgang},
  year={2017},
  note={Foliensatz}
}
